補撚左全年習臨尾起唔到身去考

一起身已經11點，較左7點鬧鐘，一起身自己本能反應關左 ，完全斷左片咁，琴晚仲覺得好有信心
跟住11點自然醒，我以為7點，仲係度hea左陣，轉身一睇
上年仲笑鳩緊人地假膠扮無考，原來有人真係可以咁on9，仲要係自己
retaker上年考4，今年都好努力溫，結果？
屌你老尾

琴晚幾點訓？

唔知點安慰你 仲有無retake其他科？

唔洗咁有信心
有料到既本身就唔洗RETAKE
俾你有得考都未必有用

如果係真幾慘吓

再補過
唔係啲補習社點賺錢

駁唔到
講到咁重要
連起身都做唔到
唔好ff自己有得升grade喇

難分真與假

收皮啦假膠 你年年都唔記得去考？

唔明你講咩

最好笑係聽到有人話失手
廢就廢喇 廢完又要唔認
呃緊自己以為可以呃埋人

起底

好事嚟嘅
可能你考完得3呢

笑左，然後起底，
此post 已完

Like this?

樓主年年都起唔到身去考上年點樣考4?

屌 係咪假膠嚟

上兩年係假膠，今次係真

拉

又loop

狼來了？

起完底已經知係假膠啦

你假膠夠未

無準考證 你話你老母係雞都得嫁

假膠

樓豬講緊真話，佢真係起唔到身
因為佢尋晚畀我屌屎忽屌到吖吖聲，今朝痛到起唔到身

啲studygram睇到真係好尷尬
我身邊無一個考到5**或者入神科嘅人會咁得閒同人哋分享溫書進度

你地唔好咁
樓豬由2012第一屆開始考
Retake足咁多年已經經好慘

樓主假膠
不推文

假

又回帶？

收皮

起底，拉，此po已完

下年記得準時開Po

樓主如果想R同情嘅話，UP埋張准考證好似好D
ANYWAY，希望你係9UP

下年加油

你自己如果有㩒熄鬧鐘嘅習慣嘅話好心就搵人提吓你考或者較多幾個啦

起完底 ok

好似真係

巴打你98個tab係咩事

noted with thanks
係邊年出文?

又嚟

會考巴開㗎

樓主諗住keep幾多年？

作故都作好啲啦

快d ban撚左樓主呢條on9
年年都發虛假不實消息

真心咁緊張又要考嘅
一定有老母叫起身
或者set定10個8個鬧鐘啦

有無報考其他科?
有的話其他科努力啦, 你呢科有4都頂得下嘅

on9當有趣

俾我考呢d 試會緊張到自然醒

話咁快已經上咁咗熱門

補撚左全年習臨尾起唔到身去考

上年嘅post

起完底 拉

上兩年嘅連登仔仲識關心下人
一到2020成堆爭做住做報狗撚

虛假不實消息=話自己唔記得考試
23條率先喺連登通過？

Cc tai 版23條

收皮啦 上年出左又出 拉

請善用起底功能

我都係咁諗

又block 一件 正

正路起左身都會睇左時間先啦，點樣先唔睇時間仲hea多陣，熄鬧鐘都會睇到時間啦，作文都作好d啦

Tritake

成個連登多左好多真心膠

98
我有時開到10零個都覺得過分

好心你啦，係咪傻架？

Blocked

ok信你 下年小心啲

Happy for you

已Block

follow佢個啲係aim3定點

屌大大聲笑撚左

拎3（失手）

其實有咩好block

98個痴撚線

幾好笑下年加油

睇下呢個post同上兩年個post啲正評就知連登啲on9仔一年多過一年

我五百幾個數字變咗個笑哈哈

開咁多托？

我仲以為自己好mean
原來咁多人咁諗